今日第一日返學就比訓導捉我roll褲腳

咩年代 仲有人唔roll褲腳咁old school

星期日返咩野學?

每況愈下

人太短

秒

On9